992手足亙勉區

$4再溝

師兄，992今日低位，明日高位呀

三億年後又係一條好漢！

992 支持者全面進場..

屋企人入左@4.25

992負面消息已經消化晒，爆上遲早問題，手機及VR業務將成為未來業績增長點

睇6.5

仲有ai 未來呢兩三年會用十億銀美金放落ＡＩ,科技大趨勢

唔會睇咁淡 至少10蚊

屌收市倒跌

呢隻野
過左氣啦

我推親個啲都跌

Sorry 都要講
Pc 世代係做得好好
但明顯追唔上潮流
就算開發ai
都唔覺追得上bat

岩岩先開始改革..有排跌
渣貨個D 2018 再睇下有賺末

見底啦

992係長線投資，唔可以急

咁多公司都用佢 而家只係調整下
咁驚就放返啲錢入銀行做定期啦

短線睇七蚊以上

買992係做長線投資~ 未驚過~